{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070225?place[place_type]=GID&place[gid]=1070225&place[latitude]=37.5861607145&place[longitude]=128.3083585732&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 힐링하시개애견펜션"
    },
    "text": "ペンション内の小川沿いに位置する宿で、愛犬と一緒に利用できるペットプールと屋外プールを運営しています。宿の中ではカラオケとプレイステーションゲームが無料で利用でき、バーベキューが楽しめる室内バーベキュー場と食堂も運営しています。ペンション内には愛犬が思う存分遊べる柵が設置されています。入室時間は午後15時で退室時間は午前11時です予約人数に人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超えた場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しはできません。ペットと一緒に利用できるペンション以外にも、ペット同伴時、入室を拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。また、青少年の男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。宿泊施設内の客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。また、客室内での直火方式で魚や肉を焼く場合、火災予防および客室安全のために許可されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。無分別な娯楽,飲酒,高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。また、ペンション別の期間未確定により料金や料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます個別バーベキュー場では2人から4人まで利用可能で、追加料金があります。利用時間は午後21時までで、個別バーベキュー場を除くすべての客室テラスと室内バーベキュー場でご利用いただけます。愛犬同伴の場合、プールはご利用いただけませんが、愛犬専用運動場や愛犬用アジリティなどをご利用いただけます。ペンション内には愛犬のための全体フェンスがありますので、安心して遊ばせてください。駐車はペンション内に可能なスペースがあり、基本タレも提供されます。 様々な客室や施設を利用してファミリーペンションを楽しむことができ、マルチルームではコインカラオケやPS4ゲーム機が利用できます。 チェックインは午後15時からで、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "入室時間は午後15時です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはペットプールと屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる娯楽施設はありますか？",
            "answer": "はい、カラオケとプレイステーションゲームが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、室内バーベキュー場と食堂があり、バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できる宿以外でも利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴時に入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式での調理は許可されておらず、個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁止されており、指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約や料金表の誤りがあった場合、返金されますか？",
            "answer": "重複予約や料金表の誤りがあった場合、全額返金が可能です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー場の利用料金や利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場は追加料金があり、2人から4人まで利用できます。利用時間は午後21時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるプールはありませんが、愛犬専用運動場や愛犬用アジリティなどを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 775,
        "QA": 515
    }
}